{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484846?place[place_type]=GID&place[gid]=2484846&place[latitude]=38.1689001815&place[longitude]=127.317016954&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "추억만들기펜션"
    },
    "text": "安全業者を通じて各種レジャーを割引価格で楽しむことができ、広い芝生の庭を持つペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 屋内共用バーベキュー場を利用したい場合は、炭火グリルと炭を使用できます。 4人以上10人以下の場合は、20,000ウォンの事前予約が必須であり、4人基準の場合は10,000ウォンが発生します。 幼児は5歳以上の場合、10,000ウォンと計算され、乳幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットの同伴や入室はできません。 その他の施設としては、カフェ、フットサル場、芝生庭園、駐車場が無料で利用できます。 さらにレジャースポーツをする際には割引価格でご利用いただけます。 他の案内としては、基準人数の料金、基準人数の超過および追加人数のリクエスト、追加人数の料金などが書かれています。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 最終的に客室情報にはステンだドルーム04、ファミリー01、ファミリー04、ファミリー03があり、それぞれの基準と最大人数が書かれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "屋内共用バーベキュー場を利用するために必要なものは何ですか？",
            "answer": "炭火グリルと炭を使用できます。4人以上10人以下の場合は、20,000ウォンの事前予約が必須であり、4人基準の場合は10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は何歳からですか？",
            "answer": "5歳以上の場合、10,000ウォンと計算され、乳幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "カフェ、フットサル場、芝生庭園、駐車場が無料で利用できます。また、レジャースポーツを割引価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな客室がありますか？",
            "answer": "客室情報にはステンだドルーム04、ファミリー01、ファミリー04、ファミリー03があり、それぞれの基準と最大人数が書かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 388
    }
}